［IQ］又係估藝人

望住個好男人打飛機
估一個藝人名
答案保證合理
註：唔係陳國邦

李斯

都話唔係陳國邦

silly

馬國明

張振朗

柴可夫斯基
可夫=好男人
思基=諗住黎打j
又然

藝人？

唔關事

唔啱但想聽你解釋

肥姐

唔啱，但想聽你解釋

藝人，公認好男人，同冇女單身，所以打飛機

擺明係度9up

睇嚟考起大家了
三版都冇人估到就出貼士
五版都冇人估到就開估

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為望住男人打飛機啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

雖然一早講明唔係
但都預咗有人會post

大家加油呀

估吓喇

香港藝人？
男定女？

鍾漢良
(鍾意善良嘅男人)

好開始畀啲貼士大家
係香港女藝人

欣賞你的思維，但唔啱

冇人估

黃心穎
日日想姣溝男藝人

唔啱
我個答案合理好多

幫你推下

Push

向海嵐

向好男

有啲勉強

多謝你，朋友

施南生

爭好遠

程可爲

陳自搖

曾西

仲未有人估啱呀

佘詩曼 輕鬆

答案係Tom Holland！！！

因為望男人打飛機咁樣做好傻，好ON9

ON9用英文讀啫係online，中文係「在線上」的意思，而得一樣動物會成日喺線上面，就係蜘蛛！！！
所以答案係蜘蛛

但一講起蜘蛛，所有都會聯想到蜘蛛俠

而Marvel電影飾演蜘蛛俠嘅就係Tom Holland
所以答案係Tom Holland！！！！

冇解釋，唔啱

低質

幫你輕鬆一推

開估

要解哩題首先要分兩部份

首先，望住個好男人打飛機啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 第一部份答案係李斯!!!!!

但唔好忘記仲有第二部份!!!!!題目講打飛機，打飛機一定會扯旗，所以李斯（扯）旗=李斯旗（李司棋）!!!!

所以答案就係李司棋!!!!!

輕鬆 謝謝大家

梗係唔係喇
大家繼續估喇

射斯文 高質

唔啱音
唔夠我個答案好

任劍揮

Do do姐
做做姐
你班毒撚冇愛做
唯有打飛機

唔啱

Tips le!!!!!!

蕭正楠

丁子朗

答案係

我

岩岩望住佢打左飛機

蕭正楠（蕭正男）

樓豬話係男藝人喎

莊思敏

吾乳飛

暫時仲未有人啱
再畀啲貼士大家
哩位女藝人本身係𡃁模出身
咁大個貼士快啲秒殺啦

娜姐

nice try
但都可以試吓諗下解唔解得通先

官恩娜
觀陰拿

J a nice Man

自己睇返都忍唔住笑
不過大家放心
真正答案一定合理過呢個

恭喜
有人答啱了
冇錯
望住個好人打飛機
英文直譯就係J a nice man
即係Janice Man 文詠珊!!!!!

多謝大家

你係唔係性別歧視？好人一定係男人？

題目係寫好男人
開估打漏咗遮
輕鬆

下次打好啲嘛，搞到我誤會你